#  Congo Developer Club Opensource

Bienvenue sur les projets opensource de Congo Developer Club. Nous sommes ravis de vous blabla blabla à l'open source.

# Qui devrait participer

a completer

# Qu'est-ce que l'open source et comment contribuez-vous

Open source is free software whose code you can modify. Below are blogs explaining the process of making your contribution to an open source project.

#### ici liens de cours d'introduction git github

#  Canal de communications

Nous utiliserons slack, whatsapp et Telegram.

*Telegram:* Lien telegram \
*slack:* pyladieskla \
*Whatsap:* lien group\

# Cette année, nous contribuerons aux projets suivants:

- Projet 1. [Github link](https://github.com/)
- Projet 2 [Github link](https://github.com/
- Projet 3. [Github link](https://github.com/)
- Projet 4. [Github link](https://github.com/)


Si vous souhaitez que nous ajoutions des projets ici, veuillez ouvrir un pull request pour modifier ce fichier.

Pour toute question, envoyez un e-mail à info@congodeveloper.club
